乜你地覺得基督徒會好緊張你地點睇？

某人以為咁就可以挑起耶徒情緒
咪玩啦，你信我地當然開心，冇左你我地唔會死嘅
我地一樣繼續自己嘅生活
坦白講，睇到呢個挑機post我真係冇感覺
信嘅人唔使吹奏都會圍過黎
唔信嘅人再吹奏一萬句都係唔會信
信唔信教，決定在你不在我

緊係唔緊張啦

耶撚最緊張圍爐打飛機

哦

唔緊張又開post
唔緊張未唔好理
仲浪費時間打咁大段野做乜

洗乜開post

我係覺得link入面個樓豬on99者

唔好搞到佢咁出名啦

屌佢老母，兜條路話我益智，佢唔撚跪玻璃道歉唔好同我講野

口裏說不身體卻很誠實
耶撚講大話洗唔洗落地獄
懺悔啦傻仔

咁燥做乜呀
連登就係咁

呢樣野係我此生都唔可以容忍的
sorry

如果決定在佢地不在你 咁仲洗乜你去傳教

利申基督徒

我地只係一個message sender
講完左佢地跟唔跟真係唔係我地控制

無人理你緊唔緊張,淨係想笑柒你班戇鳩仔咋

我唔知道wor
死之後邊個去邊度我既不知道，亦控制唔到

耶教好見證
「污 穢 的 言 語 一 句 不 可 出 口 ， 只 要 隨 事 說 造 就 人 的 好 話 ， 叫 聽 見 的 人 得 益 處 。」

「你們發怒卻不可繼續犯罪，不可生氣到日落」

gay篤桃

護教先啦

1. Bible contradictions

2.Paul's Contradictions of Jesus

有種咪入去講囉
靜鷄鷄開個po黎圍爐，想挽回信心
點知得咁少人支持

有冇耶和華子民既whatapp群
想入🙏
Amen

又有個耶撚要落落地獄